只想單身一個

幾年前同A曖昧好耐，但到最後無疾而終，再加上個時壓力比較大，搞到自己抑鬱
就係咁樣記起心上好耐好耐，條友又要keep住傾計但又相比以前冷淡左好多。

期間有第二個追，但都發現完全無feel，愛唔落
仲要臨近聖誕約去倒數，其實我好想自己一個

有冇巴絲都係咁
一直留係上一段戀情 move on唔到
寧願自己一個都唔想再搵新對象
聖誕喎，希望你返工唔好再咁攰，多啲休息

yes

對我黎講好奢侈
有人追
雖然唔係自己杯茶 但起碼証明左自己有市場

當你發現你個人得返個殼，你會覺得這些都原算什麼
利申唔靚

不算*

唔想拍拖但唔係未move on

想轉搞基

勁想自己一個去旅行 靜靜咁過

幫佢地講聲歡迎你加入

Self push